唔好純粹因為鍾意小朋友而讀幼教

唔好問點解我知
讀到越嚟越憎細路

+1
睇嚟絲打身同感受

認真鍾意小朋友係唔夠
仲有斷六親嘅決心
因為你做到根本就唔使返屋企
腦細當自己土皇帝不停苛索
入咗行嘅就加油啦

做教案都忙到仆街
之後番工仲要對住班馬騮
又要應付校長同家長

抵啦

有幾忙呀？又要有幾專業呀？問下其他要考牌既職業先講啦

我識人又係讀過
比起細路，D教案同家長先係最煩
佢仲話每次番intern都一定會比d細路傳染番到病

仲有班為人工就算唔鍾意細路都去做，害人害己

如果連細路都唔鍾意嘅話但佢最後捱得完咁都幾勁
份糧咪比佢囉

冇撚有錯其實個細路本身都幾得意，但係一住望住佢個樣就諗起佢老竇老母個閪樣

讀幼教嘅同學全部都係因為成績差先揀

IEd 20分都做到中學老師la
識人 8分都讀幼教 心諗咩料

8分....

真 冇講大話

我都識兩個唔過十分走去讀ivefd->幼教hd

幼教真係有牌

幼教慘過做雞
老細/上司/家長每日輪住屌你,有時會3P4P, 連D 細路都可以搞鳩你跟住扮喊
都只係搵得個兩萬鬆

個個都以為好搵

笑死

香港想推廣幼教成為專業，但係政策、大專院校都係眼高手低，加上成班老屎忽阻住地球轉
同土共一樣就得，學唔到西方文化，好多所謂幼稚園扮晒用咩Montessori，擺幾舊木造教具就當係

好唔好搵一回事，重點係「幼教」呢個名令到啲讀唔到書嘅女仔攞返啲自信心

好彩本身唔中意小朋友
好憎班友仔成日叫成日煩，完全唔明點解咁撚多人中意小朋友
得意嘅moment 可能只係佔湊小朋友嘅1%其餘時候佢都喺度鳩叫大喊

對幼教唔夠熱誠 淨係為左個名會後悔

入左行先發現自己唔係想像中咁中意小朋友，
對住啲包拗頸嘅小朋友真係好激心，一個足已激死你
自己所謂嘅「中意小朋友」，原來都只係中意乖嘅小朋友。

利申：準備quit幼教無謂誤人子弟

讀書咁廢學人做老師 唔怪之得香港教育制度咁差